姊弟戀 你問我答

同男朋友用同一個ac
我大佢三年，一齊左就黎一年
除左我去旅行既日子之外 keep住日日見

我女朋友大我7年
但佢好細路女
點可以令佢唔咁在意年齡嘅差距，成日話同我唔會有將來

畀安全感佢
我29gf31

追緊個一樣大我三年

佢點追你（如果唔係追就講下點一齊啦）

女方會唔會覺得有時男方比自己思想同處理事情上表現得比較細個同幼稚

日日見
你哋冇嘢做嘅咩

做gym識

我25 女友29 黎緊結婚

女方大4年，拍左差唔多2年，準備求婚

我成日都笑佢無追我
識左幾日已經覺得大家好夾
由朝到晚都會wtsapp，個陣已經覺得會一齊
但我覺得我地係兩個世界既人
佢話 同你同齡既男仔除左出世早過我之外 有咩佢地有 而我冇😂 我覺得兩個世界係指大家價值觀唔同先會係兩個唔同既世界

咁佢又講得岩 同埋佢份人唔似細過我，有夢想有計劃。
之後有次係公園我話我同佢星座真係好夾
（個陣大家已經想一齊，星座依個話題之前有講開。）
佢話 咁夾不如一齊，我就應承左佢😂

女朋友大我2年

邊個主動先？

Um 都有架，因為我經歷過既野多過佢
我岩岩同佢一齊既時候，我地去行玩具反斗城
我個陣覺得佢拎個面具玩好幼稚😂
我到而家都唔明點解我會咁諗
佢個陣feel到我唔鍾意佢就無再做過
之後講返我而家又唔係好介意

不過我覺得佢已經比好同佢同齡既人成熟，個陣佢想同我玩先咁做既姐

我返工佢返學呀
我地屋企係隔黎個座 如果佢dayoff就會係樓下接我收工
返學如果返早就會一齊返

男呀 佢話個日佢留意左我好耐
話好少見女仔認真做gym 話想識個朋友一齊做

恭喜你呀 你地幾多歲一齊呀

你地幾多歲

More

恭喜

安全感好重要，女方會成日覺得男既身邊好多誘惑
始終佢真係大你好多呀
可能多啲讚佢？唔係盲目咁讚喎但係
我唔知點講 比佢feel到你好愛佢

由一齊到而家我都有咁諗
唔好講做野 而家返學佢身邊個啲全部都後生又成日見到
我同佢雖然話間見 但其實都係十幾分鍾架乍
同埋個陣我個ex（大我兩年）就係係學校識左第二個之後飛左我
我一開頭對依段感情都無咩信心，好怕會再發生同一件事

我覺得女方要keep，唔好咁hea 要打扮
為自己好為男朋友好都要keep
有時比啲新鮮感男仔，我有時會好嗲有時係御姐
佢好鍾意 佢覺得好似換左女朋友咁

日日見

當時21，佢23

個陣佢話唔想姊弟戀拒絕我，我是但鳩up話其實男普遍早死過女幾年，同我一齊計返條數其實仲好，老左大家都可以陪到大家最後

我都有講過依句喎
因為我之前讀書我MISS成日話女仔應該搵個細過自己既
因為男比女早死6年(香港), 之後我都有話計返岩大家差唔多時間 哈哈

我地而家佢20 我23

唔會呀 KEEP 唔係搞到好俗個D
我覺得男仔鐘意純, 可能係我個個掛
我都好少化妝 同埋我個樣睇落仲細過佢
同埋佢係鐘意你個人唔係鐘意個樣架嘛

女25 我22
兩個都準備畢業
佢有時都有意無意咁令我feel到佢好擔心我地出到社會做野仲keep唔keep到而家咁，可以成日見，雖然我成日都好強調唔會放棄呢段感情，但係佢都好似仲有猶豫
我覺得我俾佢嘅感覺好似仲係有少少細路仔

識同一齊幾耐左右

講完就應承左？

我覺得兩個都出左黎社會反而無咁易散
一個做野一個讀書先易散

點解你覺得你比佢既感覺係細路仔既

12日 佢成日都話佢12日就KO我

嘩 睇黎你地真係好好傾 快到咁

係
好難得搵到一個咁夾既人

可能有時一啲諗法上嘅野令我咁認為
例如佢會好想出黎獨立一個住，而我就唔係好想咁做，因為我會怕自己一個出黎住照顧唔到自己，佢就好似無呢個煩惱

男朋友黎緊18，我黎緊22
我同佢係連登識
我會同佢一齊既原因係因為我好欣賞佢，覺得佢比同齡既叻好多
雖然依家拍耐左會發現佢始終仲有d小朋友咁
好多時我都會照顧佢
就算有時鬧交我都要好似姐姐咁同佢解釋我既意見
又或者會係我氹返佢
冇錯，我都會想係人地氹返我
但我同佢一齊既時候係真係好開心
佢既小朋友性格可能正正就係令我開心既原因
因為可以好冇壓力之下咁做自己
而佢有時小小既舉動
可能幫我撥頭髮，落巴士樓梯個d會拖實我
我都會覺得好warm

同弟弟扑野係咪爽d?

有氣有力

爭三年
仲要兩個都三十上下
其實分別應該唔太大
我而家都接受到細三年
但五年以上都仲係好難

幾時先有姐姐比我追

咁我覺得未必關年齡時,你地兩個都準備畢業
似係佢自己想一個人住多d咁

我大我男友2年
又係做GYM 識
拍拖就2年

紅字好同意呀
我有試過同細兩年既拍拖,但佢諗野仲好細個
所以年齡其實唔係問題,只要個人成熟就得

佢成日氹我架, 係佢面前我反而可以做小朋友
但有時同佢分析事情既時候就做返姐姐

三十上下真係無咩分別,但1x 同2x個陣就兩個係唔同世界咁
返工同返學真係兩回事黎

咁岩既!!

拍拖節目都係做GYM多
我同佢都好夾
外面既人睇我地應該會覺得好悶
因為唔會好似D人咁講去邊度玩去邊度食野
9成都占
來緊就結婚

我地一開頭都係呀, 日日放工都去做gym
除左做gym 之外我地都係屋企
我陪下佢咁
但我覺得咁樣已經好幸福

好多姊弟戀收成正果呀依到

平時傾計咩話題多 gym ?